出糧戶口CITI定HSBC好

年薪400k
citi見佢迎新好似吸引d，又可以每個月放多8000每18個月有半年1%年息
hsbc就當然係方便，同埋用佢做出糧好似出vs都易d

應該點選擇?

用hsbc 再set自動轉帳去citi 拎晒2邊

citibank係唔係si都計出糧？
hsbc出再si過去

HSBC 咁少ATM都叫方便

係wo，citi好似可以咁
唔該哂你地，我兩邊都開

btw問多一條，hsbc可唔可以開多個saving account?

Citi 每月淨流入8000就食到月月增息，自己過數都計數

個個地鐵站都有恒生ATM

Automatic 每個月HSBC 轉錢去 Citi
咁就賺曬Citi 回贈

係咪一定要儲係個到先增息 一轉走就重新計過個息口?

用地鐵站黎講方便不如講可以拎錢既ATM數目
銀通咁多間咁多部VS HSBC HSB
高下立見
地鐵站次次都係HSBC排長龍都高下立分
仲話方便
條女次次都要搵HSBC ATM ,搵到又要排長龍

個戶口要每月最少多8000蚊，唔係會由頭計過

Citi係得美金戶口吸引
其他平日用一定hsbc方便

citi啲service垃圾到暈

定期人人唔同rate
app又垃圾
又間中壞app賣唔到股票

我揀Citi ：
1) JETCO ATM
2) 活期月月增息
缺點：分行少

唔好用citi，去櫃檯要收錢

我一開始去citi開戶其實係因為個廣告音樂同 blue brand

好似話最多增18個月，之後都重新計過?

月月增息係幾時派一次息

咩係blue brand

個 logo banner😂
好chill

老實講，個citiphone banking 好好用

係，同埋黎緊加息就冇咁吸引了

好難keep住每個月8000都難，有時又買賣下股

好chill，blue brand
原來係on9 仔

巴打 點解嘅